大家點樣減壓

畢左業幾年，工作上同家庭都帶比我好大壓力，患上鬼剃頭快一年，睇醫生都係話壓力同情緒係主因，咁我都唔expect會好返，諗住甩哂就戴假髮or植髮算，因為我係長期depress mode同唔識減壓。

人地話做運動，聽歌，做自己有興趣既野就得，但我試過跑完30分鐘有拉筋對腳都痛左成個星期，同埋出完汗既感覺好污糟好臭跑果陣又比蚊咬，跟住就好燥好唔開心。

興趣方面，出黎做野後對一切以前感興趣既事物都變到零興趣，每日就係返工放工，個人變到好麻木，放假都唔想出街，覺得香港好多人好多廢老好多蝗好撚逼..（好想有國定殺戮日）...

最近好似冇埋開心既感覺，人地出糧買野氹自己開心，但我無論買咩野比自己都好似冇咩感覺..

有時都會諗不如啪空氣針死左去算，因為真係唔知自己做緊乜，淨係無意義地生存緊
人地話臨死前會有自己既走馬燈睇，我諗我既走馬燈只係得返學放學返工放工..

有點長，純粹想呻下
sorry for 1999

做運動係持續性，我份工都好大壓力

打返幾次飛機先啦
希望在今天

打飛機

持續咁做一樣你感覺良好既運動

我就會揀啱啱天光去跑步

戴住無線耳機去跑

初時唔洗去太盡

等身體適應左再慢慢跑耐啲跑遠啲

最緊要係持之而恆

跑完個人真係神清氣爽

仲正過打十次丁

btw..心病還須心藥醫巴打，解決壓力源頭先治到本

樓主講嘅都係事實，有無考慮過轉工? 或者放下自己一兩日假食自己中意嘅野，去自己平時唔會去嘅地方

畫畫？
將自己內心嘅野試下畫出黎
唔洗實體定靚
我唔開心又唔想同人講野嗰陣都係靠畫畫
起碼個心會平靜啲

呢篇嘢好減壓

打j

食煙

出街去貴啲嘅餐廳食鍾意食嘅野放鬆吓
唔好成日放假係屋企瞓教無無謂謂咁過一日，試下搵想去嘅目的地見識/試新野

真係頂唔順
將所有家庭工作無視晒佢
失蹤一排自己搵間劏房住
淨係對自己開唔開心負責
咁樣過返一段日子先

One punch man 🗽

早上訓醒跑半小時，之後返工唔夠精神

做jym
睇達哥
出街睇女

游水好似可以，因為你身體自己會放鬆先浮得起，而且係水入面咩都聽唔到

治本方法都係搵到壓力來源，諗下方法可唔可以改善，只要你搵到至少可以輕微改善既方法令你知道人生係進步緊既話你已經會開心好多

你冇朋友！

共勉之

訓唔著先會打j,等個人攰d易訓d ...點知都係失眠..

唉 職場可唔可以唔好咁黑暗
個個利字當頭 推波一流
日日返工都走精面 諗計害人

我呢d幫得就幫 真心對人嘅就覺得好痛苦
點解唔可以互相幫助 快快手解決問題唔使煩
係要拖到死先射波落人地到扮無辜

呻下 做野唔攰但打交道打到想放棄

咁我weekend 試下去跑..
謝謝爸打，但我個壓力源頭都幾難解決點都要硬食..

試下做GYM 從身外既野轉移追求自己身體上既野 個感覺會好實在
有時用盡全力果下 成個世界靜晒 好舒壓

其實而家份工待遇同同事都唔太差，係工作上要好細心謹慎，做錯一個step會一子錯滿盤皆六索，影響到同事亦關係到人命....
轉工都有諗過，但自己學歷唔高亦轉過行，好怕再過狂send cv等電話等interview 等feedback 既日子
搵日自己一個入下長洲/南丫島先，謝謝巴打提議

跑完沖個涼先返工

要訓夠先精神架

但我淨係識畫火柴人...仲要個頭都畫唔圓果隻..

幫到你就好了

會一個人去偏遠地區散步, 不過其實唔係好減到

btw 運動要keep 做到 無跑開去跑一定會痛，唔好停跑多幾十次適應左就無事了 再唔係去游水

不停爆粗

飲酒
係知對自己唔好

不過夜蘭人靜飲番幾罐幾杯
係度發下夢，沉殿下，好似打機按休息鍵咁
真係好爽

試過同朋友食幾千蚊一餐飯,兩個人..但食完都係唔係特別滿足..同埋高級餐廳氣氛好唔RELAX...所以都係試一次就夠...
樓上都有巴打提議..黎緊想自己入離島..但一個人唔知租唔租到渡價屋

聽落好任性,但都想試下..

我都想係

出完汗個人會好眼訓..

其實我...........唔識游水

我有諗過SET D目標比自己..但原來我個人生係冇目標架

唔通次次gathering都放負咩

目標就係減壓， 為咗呢個目標產生壓力， 冇咗目標， 成功減壓， 任務達成

樓主應該有depression
可以搵醫生傾下

職場就係咁..我係上一份工都學唔少,遇著D老屎忽同西老闆真係好撚灰
...最後頂唔順走左
慶幸而家公司同事唔太差..唔洗玩攻心計..

我係個BMI 18既排骨仔..連經過GYM房都會驚比人恥笑..更加唔敢入

我都唔係好你好多 bmi20
不過每次都同自己講 身體點唔夠人好 但毅力一定唔會輸蝕 做重訓有個好處 就係消耗能量會少過過氧運動 就算放工去做 最多都係肌肉酸痛 唔會好似跑步游水咁 心跳快到訓唔著 或者越做越攰 同埋重訓要求個人係要專心 動作多變 如果跑步會多左好多機會比你個腦諗野
我一年前bmi都係18 得120磅 第一次做運動係跑步 跑完第二日攰到嘔 基本上再跑會傷 原因係全身根本唔夠肌肉支持我去做呢啲大消耗既運動 做gym唔同呢 個人做完有氣有力 每日都可以做唔同部位 試下報康文署啲訓練班開始囉 幾十蚊十幾堂

工作上無辦法解決，
咁家庭又係咩問題?

我係冇同事而煩而好大壓力
返工一個人放工又一個人，有工作上既野想分享下都冇人可以傾
可以點......

咁你最少都唔洗面對咁多人事問題先啦
我都唔知幾想有份咁嘅工

肥有肥嘅煩惱
瘦人有瘦人嘅煩

樓主有冇咩興趣，
放工有冇時間？
可以搵下唔同野學下？
我揀左學日文，
同工作完全唔關事的野，
又可以識下新朋友

買個靚聲耳機，好專注咁聽，會唔記得其他野。